係咪想殺埋二萬八熊先舍得落返去？

你講吖？